如果你係大劉，你要呂麗君定甘比？

呂 ：

甘比 ：

要洪欣呢個西女人

要李嘉欣得唔得？

呂麗君
咁有心計既女人一定床技一流

要ada

要the one

要真愛

大美人

西女人

要佢個仔

女長人

扯扯地

要？咁多錢做乜要限死自己得兩條女

白韻琴